唔shopping既首爾 有邊度好介紹？

暫時睇到咩南怡島？

首爾有個動物園好大 好多野睇
入場費又唔貴 夠行大半日 好正

板門店tour

Jsa 4月停左 因為簽左停戰？

暫時睇到景福宮呢d
唔知近郊果d 係咪多數join tour? 感覺包車好貴又冇地鐵巴士

斜坡車！好玩

江村鐵道
小王子村
小法國村
南怡島
樹木園
有個睇羊駝既
呢d好似痴住去
可能join 日 day tour

以為鐵道果個黎
好介紹 可能玩一日

我join day tour去，玩左三粒鐘

Steam

仲有人認真覆三毛啲post

JSA temporary 有開，6月頭 join 咗，可以係kkday book
有寫邊日能到板門店

市內都係明洞果d掃下街嗎

邱大果邊 有野好行嗎 打算住果邊
買了龍山spa 卷